I don’t wanna see you cry again

I wish I could be more than just a friend.